【713 光復上水UPDATE】

今晚我們同接近20位警方人員係上水警署開會商討遊行路線及安排，由於警方評估後認為今次遊行將會有大量人參與，而原集合地點 – 「上水花園第一號」無法容納參與遊行的人士，故此建議我們將遊行集合地點改為面積更大的 -「北區運動場籃球場」，以便容納更加多的參與人士。

在跟警方商討後，我們決定接納警方的建議，將集合地點改為「北區運動場籃球場」，敬請各位留意。

「不反對通知書」仍在批核階段，相信我們於短期內會收到警方就是次遊行發出的「不反對通知書」。如有進一步的消息，我們會盡快向各位公佈。

消息發佈:
請留意本專頁 或
Telegram Channel:

招募義工:
由於警方要求我們安排糾察或義工沿途維持秩序，如有意成為義工，請經INBOX聯絡我們 或
加入Telegram 群組:

推

push

歡迎入嚟一齊討論啦

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

屌班狗真係麻撚煩。
到時帶memo隨行隨貼

推， 好似冇乜人講咁

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

推一推